今日老點左個dse生去錯試場

今朝返工 無啦啦有個dse生問點去xxxx學校 其實我唔識 之後老點左佢行上山 佢應該趕唔切去試場 抵撚死啦 可以溫咁耐先考 勁撚憎呢班細蚊仔 佢又可以溫多一年啦

屌你老母
原來係你
我已經第六次考
你都仲咁樣玩鳩我

00後係最垃圾一代

佢第6次考 應該90後嚟

總之佢溫咁耐就唔公平啦

樓主社會賢達都要返六日工

5毛bam

我正係返星期六日

無所謂 你損失

再溫多年咪又再唔公平d

返六日既人賤過狗

lily柒咗

Sor 我去唔切 但我做得曬份卷

唔怪得今日監考有個同學仔喊住跑落山
原來係你玩9人

收皮啦細蚊仔

死廢老

琴日考法文啊 實拎a

個考生本身都有問題
點會唔考之前去一次視察場地
如果屬實真係抵撚佢死

你返六、日

手足黎
一陣佢考5到u去做死士點算

試過坐的士去考
去間band 3學校考
個的士佬九唔搭八話自己係我師兄 係呢到畢業

我心諗 我嚟考試
唔係讀你間濕鳩學校
師咩兄 on99

哦

如果係真
樓主既人格同智商連00後都不及
你人生要靠玩人取得成功感
可笑可笑

去錯，又趕唔切，其實可以照考（以我所知）

5月10日九龍大遊行

所以佢讀band3

感覺個po會有人認真

係六日子今星期返足曬

我check 過iq過200

應該c了個dse生

抵，呢班搞亂香港元兇來
好心就搭的士啦

on9 blocked

佢地用曬d錢買汽油彈

你損失

樓主應該帶佢遊花園 遊到差唔到開考先話唔識路

嗰時未有智能電話年代，我點左條友上山

Ching 古惑過麻友

樓主到而家咪又係外賣仔一個

連試場係邊都唔知，個考生自己都有問題啦呀嘛！

屌你老母

佢搵啟基，我點能咗佢上寶馬山

其實正常人知自己唔識去考場 應該考前就會實地去一次 唔實地去都會google map啦

年經

你收收皮先啦

樓主心理變態

你唔算啦

咁毒？

00後？

真係仆街嚟㗎喎
dse一生人考一次
好玩唔玩 玩啲咁嘅嘢

其實個個話DSE咁重要
點解唔搭的士呢
每次都輕輕鬆鬆舒舒服服咁樣去考試
心情都好啲啦屌
早少少出門搭的士
我唔信佢唔撚到呀 洗閪預早一次去咩
俾多少少錢慳返啲時間溫書啦戇鳩鳩
唔識去都唔搭的士智障的嗎
又話重要 俾咁多時間你一啲準備都冇
咁即係唔重要啦 樓主我支持你

條友之前唔搵定路先 係佢問題
但樓主老點人地 真係仆街仔

呢一代之前阻路 我返唔到工

明白
原來係藍絲
完

咁50/50啦
打和～

我黃 但反對阻路

睇返你D post 都知你有幾黃

我男朋友藍 d post 佢開

怪唔之得今日有個同學跑到喘晒氣 之後體溫高得滯入唔到考場

手足麻煩起一起樓主。勿推post
拉

呢啲在心中la

我仲點佢行山路行能完都成個幾鐘

屌你老母block鳩你死五毛

樓主藍絲狗

做完啲賤嘢仲夠膽拎上嚟講

藍絲賤種同個沙落唔知乜鳩文勞一齊單機啦

波台真係全部癡線佬黎

所以佢渣的士

即係藍領炒散啦

作大啲啦你

死廢老

行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

Ching 真係好憎班00後

人哋可能遲到都考5*。見過勁人未?

屌你搞到我搭的士

原來係你條粉腸

佢行行吓上山
撞見我

佢又問我
但我又係唔識

於是我開我部an機嘅 google map 幫佢搵

然後佢話
係喎我有iphone
於是佢自己用佢部iphone 睇地圖走咗

正係知佢跑到濕曬 勁撚臭 起碼遲1個鐘

黃台仰咪醒

返6日手足打氣區

收鳩皮啦屌你老母
樓下唔該不推文回覆

講真00後食塞米大

損人不利己

我99年 12 月

成班友著哂草啦

上次阻我返工，搞到我要搭的士，00後食蕉啦

敢做唔敢應 賤過林鄭

搞到我比人炒左

我一程150蚊，一個月坐左成三千幾蚊先保得住份工

唉 比班細蚊仔害撚死

告乜罪，想知

k 你贏

P牌仔多數係00後 無咩腦

呀sir 讚我tim呀

抵啦 00DSE雞

成班暴徒中二病發，叫人罷工就得，又唔罷考

冇報含家中武漢肺炎

好能驚啊
無報爛春袋

你班暴徒阻路阻人做生意都有代價

係 等緊你睇能住個春袋爛啦

笑能死 好撚驚真係 手都震埋

撚狗

弱智見得多 貢能弱智真係第一次見

學生哥好溫書啦 咪剩係掛住放火

ching好波

佢伙記上緊門啦

黃埔花園第十二期第三座大門密碼

係呀

信錯肥佬黎 無陰公囉
齊入獄愛莫能助

叫你犯法多努力
人墜落確係無益
政棍賤格衰到極
人血饅頭笑住黎食

學生哥 要思已過
唔係第日悔恨更多
人之初 應知錯
繁榮現狀一舖無左

00後基本上係導致場運動失敗既主因

[杜絕黑心藥房］口罩大貨已經黎到 唔好再食炒價

叻啦

佢弱智過麻友

ching到未 等緊你
定係個春袋爛緊